---
layout: post
title: "Desde_mi_Interior"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Hillsong

<pre>
Mil veces te fallé, mas tú fuiste fiel,
Tu gracia me levantó, me basta tu amor,
Dios eterno, tu luz por siempre brillará
Y tu gloria, incomparable sin final.

De mi corazón te doy el control,
Consume todo mi interior, Dios.
Justicia y amor me abrazan, Señor,
Te amo desde mi interior.(PRE)

Señor, tu voluntad permanecerá,
En ti me quiero perder en adoración,
Dios eterno, tu luz por siempre brillará
Y tu gloria, incomparable sin final.

    CORO
Dios eterno, tu luz por siempre brillará,
Y tu gloria, incomparable sin final.
El clamor de mi ser es contigo estar
Desde mi interior mi alma clamará.

//PRE+CORO//

Desde mi interior mi alma clamará.

</pre>

* Letra basada en: http://www.musica.com/letras.asp?letra=936759
* Canción: http://www.youtube.com/watch?v=gbgLCclBfN0
